一人一個地鐵上嘅尷尬經歷

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

閱

悶啦

太逼，插左入條女個閪

試過企唔穩
一嘢向後 比後面個男仔抱著
當時覺得非常唔好意思
事後諗返覺得幾有ff空間

仲有一次
同某個男仔對望左幾眼
一直都搭左好幾個站
佢突然對我笑
我有對佢笑返
但下一秒我太怕醜 仲要手遮臉即刻轉身
我諗個男仔有可能誤會咗我討厭佢
最尷尬喺我轉咗身後
唔知轉唔轉返去睇佢
猶豫咗一個站先轉返身
個男仔已經唔喺度
sorry 我太怕醜啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

見到人鬧交唔知望邊度好唯有扮睇手機但係嗰陣時上唔到網

下一站金鐘，下一站金鐘

又回帶